好撚嬲 剛剛去完書展

2大1細 60蚊
人又多書又唔係平好多
啲媽媽係都要帶啲仔女去，最on9啲媽媽係去買練習書，啲仔女仲點會有興趣讀書

去買楊思琦姐可能

迫到呢

仲有好多on9 stem 狗肉野

尋日去個時聽到個老母問個仔要唔要英文補充
個仔個樣：

Cls 老母

心諗:補你老母

呢啲老母教出黎既仔女一定讀書唔叻

因為仔女大個一定唔會自覺讀書

原來轉咗早場優惠

本來諗住$10去hea吓
見到$25

今日再去又見到好多怪獸家長

Hall 3 有間專賣練習, 多人到hihi

可唔可以唔好咁cls

啲仔女自殺唔係無原因